[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4255)

有

1

好

3

針

22222未

No goal

角細黨回歸

5連角未

買大開細 買細開大 屌你老母閪咩

我梳一po主其他 就no goal
姐係點

屌你踢乜撚架3.5都出撚埋黎

等2.5b

比多5分鐘爆角

澳職幾耐無試過就黎70分鐘得1C?

回魂

樓主支那仔

32注中22注

3.5派錢？

又中...

換走文迪未

得蛇

米爆

係咪腰斬左
角又冇 波又冇

10.5s 9.5s gel得未

你日日贏幾時派我

3.5b 未

3.5 ho charm

入球4.5 角球3.5

無角咩事？

半1全2 第2角係龍送/自己帶出底線

完美控角

3.5都有

準備大陰燭輸10 注回番50%了

wait 2.5

4.5b 點部署？？？

90分鐘6連

角呀屌你

all jumped

角定入球

有3.5了

準備足水入

又話留錢賭西甲

1分完呀笨

等1.5b

4-0未？

角

忍唔到手

gel定

Feel到完場前10連 奇蹟10.5b

7.5b等死區

又護空門

-4c

13.5b 半價出售

無糕無角

賽前10.5b

唔好怪西部聯啦 盡力架啦

1折都無人要啦

痴撚線 零中龍，貝利沙 迪亞文迪

半價.. 巴打數學咩grade....

西部廢到

大岩蛇嘅9up功力又進化咗

0.5 折都無人敢接

原來頭先遲開波係傾角球劇本

角呀我要 屌你老母

印張飛出嚟墊枱算啦

70分鐘之後10分鐘3角得唔得

今場唔見人話買左3格角既

送都無人要啦
仲要哂車錢出黎拎

閪入波未

客ng未？

換人未呀屌你

迪亞文迪 乖啦 出嚟啦屌你老母

屈福特英超冠軍都值錢過你張飛

夠膽出2.5c未

有角了

22222222

22222

要連角

3.5c -2

比廢老=自己扭 自己射 傳大後

3.5未足水

等唔到兩倍3.5 jumped

10.5 -9 有機

快
4.5b 快!!!!!!!!!!!!!!

-5c

真

5.5jump先

拿蛇8.5 -7

半1全？

4.5s

中

11

真 生命滿希望

全4

半1全2 輕輕鬆鬆

未見過半1全11?驚乜

ky: 角大比犬買

角大撚全4 咩4.5-13.5 全輸
利申: 4.5b 24 88

唉屌allin咗3.5細 feel到要3-1了

爽手50啦屌你墨城

10.5b

補時8連c

呢場咁撚好執買唔到

西部垃圾到半場都過唔到

返黎搵你

4.5b足水

手持 4.5/5.5/10.5/13.5B

下半場好撚悶...

8連c爆9角球神

luke shaw 一po主other
下半場無goal過
真係勁撚到
我老4!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大波手足安好？

西部廢撚到 咁都無角

應該角同入球都係4個完場

4:2 10抽1 100

入多粒啦吊你老味閪

ME

角神買10.5S
要9連C

廢老貝利沙again

2.5b cashes

MEEEEEEEEEEE

角呢陷家剷

我了

好似1.5幾...

迪亞離場未

2.5b gel

開到10.5大今年戒賭

走了

lm

送錢1.5都照食啦

墨城入多粒算啦

呢條燈狗

4.5好硬

客隊唔入都刷下角啊仆街

迪亞文迪個賤種拎牌未

仲係 3-0

又話咩角球易踢假 今場咁能正氣既

呢場波真係無乜野好買

多謝你成日支持我

但今次我真係堅嬲

祝你長玩長有 係咁

bill gor

why

呢場都輸錢嘅咪撚柒賭啦

Bill gor 今晚有咩重心

2點會見嗎？

一係你次次真飛先出水
包d 人當你神咁拜

珍 古蛇好波

10分鐘1粒ok?

我岩幾時有真飛

上連登玩認真

未度
你依家追返條數未
你呢排好似成日贏

好似係你認真

終極挽留

墨城妹緊..無了

主入未

3:0FT?

收聲啦

有排啦 呢場唔得閒都跟唔到你

61-75 0%比人入

你信佢？ 轉頭兩點又隊個頭出黎啦

ching

真挽留

堅嬲

半三全三世界級

Corner b?

和你賭channel

唔撚係4.5輸呀
真係要忍手
明明win 2注錢
輸4.5b 變左1注錢
屌 唉...........

角雨快

我個心好撚痛

仆街 換兩隻翼都唔換文迪

一回來就jer
心淡88

衣櫃就嚟塞唔曬啲supreme

快手紅牌

半3全3

迪亞文迪換出手足24

客12M

肯入波未呀？

我的角球 你去哪裡了？

3.5都出埋 角仲快撚過球轉盤

錫返

個龍又衝出嚟柒

今場仲會買閪部既戒賭啦

客12m

紅咗佢啦 反正我個特別注項針了

客12M?

落底傳中都真係可以無角

西部聯12m

?

3-3ready

Var

咁樣12碼

黎料！

3連12m 3-3準備

唔好入

預備cup

見到我師傅心灰意冷 我都無曬賭波樂趣

準備入波了

越位先？

冇可能

想睇12m
俾d 緊張感我
快

主ng
完

Goallllllllll

3:1

還記得犬佬彪全北劇本

3-1!

4.5仲有gay

全黑4.5/5 -1!!!

50 主其他已死

真係3-1
早知睇定啲先買

3:1 = 刷c的signal!!!!!!!!!!!!!

3:1 3.5b goal

宜家要叫主隊了
快手入多粒

85" 3-2
90+3 3-3

西部聯啲球迷贏咗波咁，癡撚線

3-3 仲有機

再黎 超重心 西部聯 5NG

廢老goal

好快4:1

支持3:3

西部輸半叫爆區

無啦啦送球12M

澳假係咪嚟料

入波都無角

逆轉的號角響起了...

攻左25分鐘
都冇入波

又12M

開大理撚佢輸到爆廠

廢老剩係識射12碼

12M 癡撚線

嘩真係又12M

又12M?

墨城4號又送12M!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又12m...

我彪再出嚟gel啊

假波

又12

on9?

邊隊?

上盤尿震未？

唔撚係下話

主盤穩如狗

鐘聲響起假波的信號

西部聯又12m????????????????

英超有得睇 澳假無replay睇

3:3的節奏出現了

4.5b

Goallll

下

諗起千葉市原對町田澤維亞 3:3鳥

Wtf又12M?

彪哥第二次3:3
屌

已家大把人搏和追客
3:2 all in 主收息

假撚到

西部聯又12m???????????????? 笑撚4.

連續12碼 癲

有病

笑撚死

屌你老母我個4.5

澳假真係咪gel

3.5大波收米，
2.45倍派錢咁易，all in左半個月糧落去

3打 1處理到咁 好彩有 12m

咩話，兩分鐘兩球12碼？

屌 輸半

要睇VAR

屌 點解要隻意大利狗射

Jm9

和你賭channel

贏馬會錢幫手足

哇 真喺唔信假波唔得 快d33 34

喂
乜撚野波黎
咁多12m

冇12碼

唔搵廢老射

var 無踢到的

3:3

Dllm

var緊

買大咪好囉 嘩乜撚上盤呀屌你老母

3:3未

我以為乜野12碼咁耐未踢，原來2分鐘刷12碼

Red card

半場想買和比狗會封左盤

無12 仲全格緊

夠膽你就3:3

Melbourn tee card

支持閪聯反Cup,大波cashed理能得你

3.5s
3.5/4s
迪亞文迪換出
BOOM

中！

12m 唔緊要 no 迪亞文迪射ok?

var緊 大家冷靜

紅牌添

主盤未撚驚過

睇完未

紅埋

逼害角大

rc

紅

咸巴 全黑 其他4.5入波手足goallllllllllll

夠膽就3：4

彪

屌你老母

笑4

4號一季柒幾多鑊

澳假

var 紅埋驚你追唔到

3:4 準備

好想笑 有d刺激感未

夠膽1邊1球整個4:2

last man 全餐啦
佢傳到 左邊2個自己隊友 入硬

痴撚線波

Cls 係時候刷角啦

有冇得刷角

12M了

屌你
我又係4.5
不過係4.5c

屌你吖好彩補一補

紅牌即係有冇12碼

3:4

原來是var red card + 12m

劇本

3:2

32

正
終於有返少少緊張感

3;2

邊個紅?

4號個on9係咪場場都出黎7

個個以為12m var，票來var紅牌

4.5/5 goalllllllllllll

大佬彪全北3:3 準備

追和/反cup 派2個100

3:3我食sob屎

西部聯2:3 cls 笑撚4 澳假cls

針得898

全餐

3:2

球證自己射

點樣呀

爽唔爽

I

上盤手足

3.4

犬佬彪全北劇本 屌你

再黎 超重心 西部聯 6NG

全北汽車劇本

我

上盤頂住唔好輸呀

Lm

驚天劇本波

上盤驚未

全bug慘劇

屌你貝利沙射開唔射

要反勝了

屌你老母 中岸水手唔見追到既？

邊有咁多3：3

4:2完派 頭5抽1

真係好刺激
讓球和又叫糊
多謝大佬彪

下盤手足全面進場 恩準你地可以輸半

咩事會紅左

me

戰神卡 主ng!

笑死

反cup

3.5角大有幾多買幾多

Me

4:2！

再見各位

+9.8k > -500

條撚樣做乜鳩

8連c ready

仆街又12碼，連續3個咩劇本

hkjc封9埋 想補3.5都唔得dllm

現代90+系列

假波是撚但

上盤搵返d刺激感未

墨城想點

OK

屌你老母 上盤半格 唔撚要呀 輸撚埋佢啦 3:4未

曼城ng

2:0補左15倍和 45倍cup
3:0仲笑緊自己點解要補

準備又12m

比多球客12m ok?

岩岩係唔係有人1折放西部聯盤

真係我了 長井

4.5/5 有種俾個全格黎

貓叫4:3墨城
有冇人記得

閪部聯唔撚係準備要CUP掛?

紅左就知會追埋和 一定

唔刷角真係抵撚死

想輸

屌你迪亞文入左波換左佢啦

雲巴 好耐冇見

全格上盤變全格下盤

睇var係因為比紅牌 笑死

以後唔買澳假痴撚線

想睇3:3

32 ft 就好笑
又得win 又要輸補錢

西部巴打全面上水

全北劇本

完場再笑自己點解咁on9補飛

雲蛇

im

有角未

90分鐘絕殺33 大家開心

好似換哂

西部

夠薑就比多個12碼

換撚左3個手足
仲叫wt

好多野搞呢排 踏入2020

反杯未

真呀 3:3真係好撚開心

LM

跟左大岩忍手
賺左個心臟

屌 又係個4號 換佢出黎做乜9

夠薑就9連角

雲bro

屌你啦 呢十分鐘至少唔洗驚

what撚得忽
我預佢會假波 但洗唔洗咁撚假
兩p一紅 好撚閪

個11號

要半格算 你老母

一陣會唔會又黎多個12M
CLS波

Dllm 兩球12m都無角

想恥笑笑大岩狗班人

頭先補左20蚊 3比3 咁都中？！

4.5/5入球大

3.5角大

快！

屌啦，西部兩個12馬加多張紅牌，點玩呀~

半格都冇呀 客贏埋啦

42 33 叫爆區

好耐冇見

硬係覺得3:3

臨尾應該爆角?

4-2叫餬

墨城我屌爆你老母

3:3大把人bin撚死彪哥

開倒照舊頭1留馬會acc派200

90分鐘先入啦 等上盤震多陣先

墨城真係賤種黎

咩話2個12碼

4比3 u cash wo

31520520

跟左半大 手持仲有-1 5.5b

3:3硬啦屌你老母澳假

讓主仲有半格

第一個12碼好弱智，有後衛包緊過黎，個龍都要殺出去

點4:3牙

應該4:2

原來你

笑死 4:2

屌
突然好撚緊張 ！！！

4你老母比2

澳假真係澳假 冇死錯人

3：4ready

成班文盲留名唔留Acc

上盤手足現在補飛咪得，點都唔會輸啦

下場終於唔駛見到墨城4號
場場都送12碼

得啦 未見過買左上盤既係咁想自己輸

上盤有無補飛

全北劇本on fire

馬會acc

發覺條友場場都搞事

8.5s 係咪穩過抬炸彈？

上盤手足可能半場補咗3比3 客其他

3C

真4:2！

333333333

出場5分鐘送兩球12m dllm

3c

唔搞事點叫澳假

全北劇本即係點
年資太少

3.5-1！

又封

無賭都幫大家緊張埋一份

333333333333333

邪撚到 下盤就比人穿盤 練心都係半格（都唔知有冇）

場場都輸佢？

On9完未啫

屌入唔撚到3.5b on99?

4444444

上盤冇補飛

-8!

你老母就比我4:2

封咩

4c

頭先唔係好串咩, 話呢場波弱智都嬴到錢。

主12m?

-1c

吓 乜話 仲有半格？

12m 啦

3.5-1快

夠膽俾多兩角

屌你西部聯真係一角都唔刷

4:2無人講？

連C

-3c

Wa crazy

角球雨緊

44444444444444

3.5 cashed

爽
入球角球收撚晒！

444444
Cashedddd

444444快 黎2隻

-1c 快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲記得上個post啲人話西部追和派幾多話？5000？100000？

夠薑3:3

自己問大佬彪 我都唔好意思講

主隊玩訓地了 拖時間

封盤？

夠膽俾多一角

屌你

屌咪撚扮死住啦

3.5b

笑左 直接斬落人個頭到連c

光輝個場3球都輸佢
之後光輝返生
墨城輸親12碼九成都係佢
條友好鍾意係禁區落剷

又有排補時了

4.5-9.5

半場換條友入黎拎紅牌

not me 我未買 幫全黑蛇cashed 啫

3.5輕鬆

莊家派佢出黎

一係4:3一係即刻完啦屌

開到4.5 抽一食屎

3:3 我派2個100

幫長井lm

lm先

快5

5.5b有機

跪求完場

3.5 足水gel
易到

好想睇3:3

Ok

3：4派1001 100

諗過買3.5b 但覺得買左實3:0到尾

呢球中腳冇12 屌你西部過左幾多錢

手

再換條友出黎輸12m
戰術大師

西部聯唔刷角點會贏

重申一次70 分鐘入場 79紅

墨爾本城-1c 呀
幫幫手啦屌!!!!!!!!!!!!!!!

易撚到

主罰球入左 4:2 全格！

KK

Hi

封完角未

夠膽6連角

好假😂
咁樣嘔返半格出嚟

真正鳩閪應該會3:2完場

ok

紅左仲屌打既ON9 咩事

半場3:0 聽你地講有100倍想補封點知封盤原來你地講3:3波膽 屌

快d開3:3殺哂班上盤狗啦吊

墨爾本城-1c 呀

3:4 派頭5 抽1個100

。。。

再嘈嘔全格

want see嘔埋另一半

支持，跟左角神

Lmlm

墨爾本城-111111111111111111111111111

3:4未

補幾耐

你以為仲有半格咩 一陣就食埋你

好想睇33呀 岩狗

支持3:3 殺上贏得仲多

俾多隻c，以後唔打飛機

我屌你老母
唔撚叫 又4c ft撚9我!!!!!!!!!!!

4號wor

6角未，刷角啦屌

補多過5分鐘既再入角大

下盤手足 2球12碼執返條屍算係咁

我屌你老母!!!!!!!!!!!!!

補幾多

西部唔刷點追和呀

入球全格快啦

33頭十抽一200

半格唔撚要呀 當我乞衣呀？快手3:4

試下連7角 派2個500

ccc呀，俾屍呀

西部聯真係on9
唔撚刷

西部真係好撚廢

完場未

難D..不過支持

我個心跳得好快 !!!!!!

西部聯真係on9
唔撚刷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Here

補7

老人隊冇氣啦

幾耐冇見過你

+5

補5

5

補7 無c的話
想4了解!!!!!!

訓咁耐地都係補5

補7有劇本

澳假真係可以假到完全唔交戲

3:3完場大家開心

補5定7

角大

屌 +5 ja
唉又輸
中2輸1 仆街

即係以後見到4號換入就買大波實無死

冇12m rc 真係完全冇入波機會

墨爾本城 3：2 西部聯 頂撚住 !!!!!!!!!!!

一敏-1針

7c ok?

7連c我食左枝角球旗

快3:3呀屌

補5呀邊有7

還我全格我屌爆你老母墨城

今場有返d澳假feel 上盤羊錢羊得無咁悶

連角啦 屌

LM 3:3

爆角神4.5s未呀

1c ah!!

咁樣針戒賭算

4比2未

而家幾c?

還我全格呀

點解一樣2.08 mama入到我入唔到？

On99 攪左咁耐補5分鐘only

-1c呀!!!!!!!!!!!

仆街西部1角都無

你當係西部聯領先2球，俾墨城反CUP3球會開心D

換上網公司

你無用熄上網大法

比返個全格我牙 我屌爆你老母！！！

唔俾屍，即刻出去殺popo

3-3 買左5皮個位巴打就贏

屌

大佬彪真係好老土
場波又未完成日沖出黎GEL

on撚9呀........
-1c ah

3:2.75

運

連角咪有囉

我諗住講笑3：3，仲乜kick我

真係567

支持

日日話戒都仲未走

手足咁撚樂觀

仲未戎呀

1分鐘2個12m都算仲要var紅牌

閪部屌你老母
1角不刷

報左驚 898

會追和所以唔洗刷

3-3叫糊！

3.5b 連登波post 大勝日

反手

終於個心定D
就完場
呼

幾c now

搞咁耐補得5分鐘

dllm

我個心跳得好快

4

2

我bill 15 皮未

10

有睇開澳職既話
都會知墨城4號一個可以改變場波既重要人物

賭波就係要呢d 太易贏唔過癮

好似食炒價買 笑了

自推 去呀！！

咁樣嘔返半格 角球就輸全格

32ft

太易得到既野 大佬彪唔想要

5角

比多角啊屌

問大佬彪攞返

5555

垃圾墨城

5c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比多角

5c

呼

贏完都比晒醫生

真呀
賭波冇刺激感
真係好悶
會恰眼訓

55555比多隻

5555555

ccccccccccc
收屍 goal

5c gel

6角

666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666

金木老4 4.5 gel

66666666666666

6666

比多3隻角

咁樣5c

嘩,咁都兩連.冇窮人了

Goalllllll

世紀假球

6666666666666

66666666

又補時角

無人追4.5 5.5 小掛？

搞到我鬼死咁開心 食鳩硬咁，次撚次都耍鳩我

3-2 6c ft

6

6c goal!

屌你 叫撚足全場 5c finally cashed
3注全中!!

6c

屌 終於6

咁樣收翻半格都算好啦

5定 6？

客6th ng

有無開6c？

3.54.55.5 10.5sgoalllll

3-2ft

6.5都有得卡膽

奇蹟6c 我愛老墨

角大易到

假撚到系咁 臨尾爆角 好彩我8.5s

咁樣咪搞撚掂囉 半格照殺

290-.-

咁都6c 頭80分鐘嗌波都on99嘅

4.5@2.48

1000 5.5b @ 1.70
1500 3.5b @1.98 補飛 中goal

最撚仆街就係呢啲半一上盤

收錢

多謝大佬彪啦
我又係讓和

咁都6c

5c 錢就係咁易賺

屌 好彩冇貪心買5.5s 買左6.5s 1000

角球神唔知有冇低追

笑4
gun me 4.5b easy cashed.....

對上一次對西部

又係依位人兄紅牌
但係墨城絕殺

半場入左5.5b好撚刺激

ON9波

1分鐘賺返個全格

追到3.5s 型

依場真心易賭

屌你老母最後都要爆鳩我

咩黎

500蚊
夠食餐好啦

me了 老4

咁都6

Dllm 6c撚狗

5.5練心 dllm

想死了 難得大大注

澳假真係心血少啲都唔得

豬埋激到嘔血

好彩
4.5-9.5
埋單輸600

3.5 4.5 5.5
多謝2個12m先有角球旗玩

咁樣夾硬刷兩隻角

有冇半一詩睇下

叫撚左20mins 唔gun me

以前ball po 成日講

過關 讓球主客和
3X4 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 西部聯 (客)
和 [-1] @ 3.45
星期五 2 華拉度列 (主) 對 雷加利斯 (客)
和 [-1] @ 3.55
星期五 5 西維爾 (主) 對 畢爾包 (客)
和 [-1] @ 3.15

GEL

半格都好
成場悶局波至 74 分鐘突然進入高潮
劇本唔錯
派半格出去當睇show
仲抵過睇水舞間
Overall 黎講, 幾滿意

墨城易撚到

瞓醒咁都中5.5b

見你叫左成場 巴打有運

True 輸半格都算了

成班傻鳩笑你老味咩 半一半格唔撚係中？

6.5S差啲嚇撚死

13.5s 點輸

多謝角球神笑死

派未

墨城好波 上半場輸2球12碼 下半場連追3粒

果然係澳假 臨尾都要迫人練心

多謝大佬彪
讓球和GEL

3.5@1.98, 2.08 gel
4.5@4 gel

角球神4.5s

你3注all cashed

諗起屈福特對狼隊果場

5.5咁都有得爆

我彪勁撚到

估唔到70min 後咁精彩，做野補唔切

謝carry

買完熄上網可以即刻買到？

屌你老母 玩足成場 靠個角攞返啲錢 垃圾澳假 真係以後唔撚玩

無買3.5，4.5追數

10.5s嚇到

爆埋八狗5.5gel

5角 我gelgelgel

好撚易玩
我最近少玩左盤

當海洋公園睇海狗
唔洗去咁遠
安在家中

我了11111111111111

3.5 5.5b cashed全靠墨城94分鐘兩隻角

咁都開唔到33 diu

派？

角球都係賭即場好啲

唔洗睇名都知係你

派?

早知買4000
咁易贏，依家食餐飯就無

唔係派就咪撚貼飛啦 唔講以為你地買撚左成球

連續4場讓和

呢場有冇半大手足 送錢

早知買3:2

單雙都買5k

死垃圾 唔靠12m撚識入

角神10.5b 8.5b 7.5b 6.5b O 5.5s 4.5s 3.5s X 即係贏1注?

有 3格

好波

同路

送件俾你

嚇死以為要派10萬

垃圾 1c都無

10.5s 8.5s 7.5s 6.5s*

有冇手足輸到失控

咩啊?
角神唔係11.5S咩?

一敏蛇好似屍都收唔返

我未..

佢手持9.5s - 3.5s

上盤 補和@100 又追唔和 仲要比番半格 diu

送錢就有用

@長井

佢又話佢自己9.5s?

姐係冇贏過咁 話左半一比犬買

今場無人輸啦，即場補飛

屌佢老母又反手?
10點鐘明明講睇好11.5S @1.52
我仲買佢對家

本來贏緊，屌你個老味最尾依家打和

八奇5.5s柒到

但正常後面個d應該唔會平注買既，應該有贏多掛

5.5b奇蹟生還

鬥事後？

八狗

iPhone 注未撚輸過

LMMMMMMMMMMMM

事後狗fast die

你角球中到啪啪聲啦..

快

Where is 失控

嘻, 輸800變嬴300

你係咪又派 鬥乜撚 贏錢好撚威啦

10.5s 8.5s 見好就收咪算 邊有人狂低追

今晚有一條必中2x1

咁好撚難賭喎
佢下下反手
初手明明話11.5S
而家又彈弓手
點撚樣跟佢對家

事後飛全面進場

佢講渣嘛 撚有買咩

仲有無

LMMMMMMMMMMMMM

點呀 依排如何

又補時連，屌你老母，5.5s

Kymama 3.5 gel
角球神 4.5s boom
八哥 5.5s boom

半主gel
8.5s gel

一樣odds點解我買到你買唔到

出咗水唔中咪同馬會取消囉

Stockx不撚了

及時行樂

優越登場未

@又輸錢啦

6c買下半角細死撚曬

潮流彪哥

呢到啲人賭到痴左線

一齊

呢度啲人不嬲痴線>3<

角球總數係0？

我1.98開始買，買唔到變2.08秒accept

988

1001

上下盤一齊收錢 皆大歡喜

仆你個街諗住4號唔撚係正選正呀喂
點撚知又換佢入黎 屌啦星差唔多場場送一個十二碼
下場終於唔撚洗見到佢

刃山

輸錢唔貼出黎姐 你估人人幾萬事後真係場場中咩 貼張中既出黎想人吹捧 唔撚理啦 玩自己注碼

yes
馬會話咩就係咩
之前試過有人同馬會打官司都冇用
因為d 條款細款好保護馬會

助攻